🇳🇬 冇乜留意西甲，請問今年皇馬係咪攞左冠軍？

我見皇迷好興奮🤔

應該係啦 見佢地講咩三連霸好似好勁咁

係

牙狗咪做架兩

收皮啦黑鬼

25b冇咗雲加你下季等返預備組啦

拎左啦 今年又三冠

早兩日@咗樓豬唔入

ching ho ball

咁拎到前4有得打歐聯都值得開心既

如果琴晚曼城輸左比修咸頓冇100分奪冠，我深信阿獌軌痢熱迷唔會出黎抽水囉

我地利物浦並唔係一條濕9黎！

好奇only

我叫你2和b

死阿狗關你咩事？

我會

聯賽冠軍呢啲垃圾杯有咩好拎 咩雙冠笑死人，比咁多錢黑足咁多場，都不如俾幾場錢就有R連啦

你蝗迷dna點同

第一個抽爆你水

利物浦贏，你退出波台，皇馬贏，我退出！Deal?

90分鐘打和 兩個一齊走ok?

賤種蝗好撚肉酸

計邊隊冠軍，男人既決鬥唔係你死就我亡，冇打和！

肯定會更上一層樓

你條on9仔等比人借走啦

入左

係呀 , 歐聯冠軍呀

3弟

之前有人挽留咪勉為其難留底囉

琴晚利記勁到
keep到呢個水準去r聯決賽應該贏到

講陣容一定係皇馬強，但利物浦有我地英超全體球迷既支持，靠士氣波

你老母個仔就on9

攞左歐聯冠軍

你踢得幾柒都唔會有人笑你嫁啦 ，都無人留意你

3連冠牙

打白禮頓同打皇馬比

利狗輸波我一定大大力bin

係呀 三弟入到決賽大哥比意假四弟收皮

要幫大哥報牛

諗起利記都眼濕濕，咁難得入到決賽，要對住史上最黑嘅賤種，點贏 注定只能做『三連偉業』劇本嘅配角

望住上年隊巴隊仲慘啦
拎住四粒已為實食冇癡牙
點知次回合人地出黑哨
嘔番個八弟出黎

呢隊難講D

洗撚咩
不敗奪冠下年自己唔識報？

利申 無睇尋晚西甲

利記決賽對巴咩
平行時空